WBC世界冠軍激怒了中國拳王, 結果被三次擊倒打懵KO了

假拳

唔好再假d 黑鬼d 戲

0:50-0:55

痴線隔山打牛，打唔中都瞓低。

人民幣萬歲